* server.js sólo contiene las APIs MongoDB, que son las que se han utilizado en el proyecto

* server.js.prev contiene el resto de APIs, las orientadas a fichero y a MLAB

* TechU.postman_collection.json es la colección Postman de llamadas a todas las API desarrolladas o ejecutadas, clasificadas por MONGODB, FILE, MLAB, API MLAB y OPENSHIFT
